岩岩食 Lunch ，俾大快活支牙籤嚇親 。。。

呀叔我生平食過唔少餐廳
牙籤試過無數咁多支
估唔到大快活支牙籤咁撚高質 ....

支牙籤既 quality
坦白講，真係屌打晒成個飲食業界
質感異常地實淨，
唔似一般牙籤咁容易起刺
牙籤外部亦打磨得好幼滑，
摸上手個手感好舒適，
呢種手工既嚴謹度唔講得少 ....

老實講，
估唔到大快活，
連牙籤呢d 咁撚唔起眼既野
都做得咁好
真係令我大為驚嘆 .... 😧

呢種專注於每一個細節，嚴謹既精神
真心欣賞

冇事嘛？

早

2

樓上既朋友，
你地試用過大快活支牙籤未架

ok

All bot .......

冇錯

係
支牙籤滑能到我次次都忍唔住含到雪雪聲
搞到好尷尬

打手

大快活打手

師兄點解要吹奏大快活支牙籤？
點解唔吹自己個支？

樓豬牙籤仔

樓主係牙籤仔

竹不嬲好用過木
但超市好少有要去雜貨店買

阿叔你下次直接去嗰倉問阿姐攞啦
你一手拎曬櫃台d牙籤返屋企 搞到啱啱我地排後面嗰d，無得撩

買左大快活股票？